[HKGBuddies]GFRIEND討論區(54) 幾時CB ......

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)
刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上
2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)
3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)
4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)
5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜
6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計
下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,
電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,
同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計
所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

2頁留名

真專一飯一頁留名

你開po無人留名

一頁留名

我單機玩撚哂

LM
奶爺

留名

等睇獨推到1001

LM

恩妃line

btw上個po尾做乜鳩咁低汁

新po留名

新飯留名

唔係第一日 冇眼睇

今次轉左人開新post 應該多返D正評

專一團飯

好心自律少少

睇黎連囝想搞死呢度
遲啲可能又要回家

發生咩事?

lm

晨早流流食咁甜唔好

佢刪哂啲post
又加埋d 小學雞功能

希望唔好搞死 宜家覺得呢度幾好用

專一2頁留名

見住你po 尾花心

過去左就算啦

奶爺開po 皮已正

不能離開的buddy留名

o岩呀
奶爺開po 都敢負皮

btw留名

下次開po 加翻the show 第二個一位

新post留名

新post三頁留名

巴打幾時改番個名

新post留明

根據可靠線報
下個禮拜cb

不安

又花心

雖然唔信
但係個腎都痛左一野

支持cb
最好每月cb 一次

專一清泉三頁留名

專一清泉3頁留名
好耐無試過瞓到咁晏

公平咩

Btw留名
金韶情世界第一

決定負評所有post

岩聽

高質飯留名

。。。。

新po留個名先

早
新po 留名

係咪有微言

點會有
你清泉

典解

點敢有

Jpop界嚟講

佢係Jpop界清泉

是日更新:
170418 官方 special clips dear. buddy behind
170419 vapp live 百日紅的約會
170416 vapp live Buddy
170414 口紅王子 s2 e03 part 1 (sowon & yerin)
170414 口紅王子 s2 e03 part 2 (sowon & yerin)
170411 the show fingertip 一位感言
170415 music core fingertip

法國依個post d fsl氣焰太大

同ねる婚後生活愉快嘛?

新post 留名

我唔識佢
ching認錯人啦

yoon巴

堅系。清泉留名

起身留名

瞓醒留名
點解可以咁靜

肥琳世界級

一樣時區

乖啦你

170426
18:00 MBC every1 Weekly Idol (SinB)
170428
19:00 Gunpo Azalea Festival (Flower Concert)
170501
20:00 Gyeongsangbuk Sports Festival
170517
21:00 Hanbat National University Festival
170519
19:30 Yeungnam University Festival

Thx yoon巴

口紅王子唔敢睇， thx yoon 巴

未拜添
yoon巴

新仔放學留名

豬仔

我愛世界巴

大佬B

sinb越黎越霸氣

咁快有中字

第唔知幾頁留名...
goodbye就是靜

幾時cb... 等死人

番出文明世界加入pit 留名

新 post 留名

幾時C B呢

一口氣申左十幾個cafe , 排唔到女朋友生放靠其他團入去

又借女友花心

第一下聽落好似好合理

琳呀

琳仔真係好可愛

wa 有無咁岩啊 同巴打你同一時間貼

有種治癒既感覺

擒日拎左手燈,試左
但好似唔係好光咁既

?????

呢個大神每次出嘅片都好高汁
次次都可以叉滿電

新post留名 返工太忙唔可以成日上黎吹水

頭先subscribe左

利申 一早subscribe左

正常

我地心有靈犀

太靜 放d好野上嚟先益下大家先

半醒個陣cut cut得唔好話我知我再執

高質巴打

唔夠膽用
試過用American Tourister 做鈴聲
依家一聽到首歌有啲驚遲到

唔錯

高汁琳黨

諗緊cut唔cut B仔魔性笑聲好
應該會即刻醒

琳黨出左名高汁

琳黨世界級

氦氣聲真係聽一次笑一次

銀仔太掛住我所以扁哂嘴

肥琳世界級

有我都想用，但只可以想

好撚低質

老公巴

正，即刻轉黎用

求集氣，小弟於27號考試，考完就真係差不多畢業，求各位 biddies 賜予力量及祝福等小弟渡過難關，昨晚嚴重失眠只瞓了1個鐘左右，而家唔係好入腦，希望背多啲，等後日裝備好就上戰場

加油，集氣

老公巴加油

dse?

晌腦海中用

有冇人供條lin出嚟俾我cut

thanks主席，有黨支持

廢到個人好懶 懶到乜都唔想做 連睇女朋友既野動力都冇 上黎都冇mood

求得到智智老婆的學霸力量

唔係，part time high dip 廢廢科姐，都讀咗一段時間了

睇完智妹真係乜都得呀

一直在玩命.jpg

偽飯表示已2星期左右冇睇過，goodbye stage 都冇睇

唔夠瞓就係咁

比佢咁一望，連書都唔想溫
講笑，會努力，多謝下世巴

以後唔會做呢啲事，而家啲鈴聲全部冇人聲

學霸智保佑

我都要著畢業袍拎證書不過唔著都得，著咗可以錶起佢同智智張相放埋一齊

巴打加油

加油

Thanks yerin

有sinb愛的支持

老公巴加油
智仔話一定成功

一齊揮ting呀

好嘢，智智
thanks東方巴

加油啊

加油
最緊要夠訓 唔夠訓背幾多都係假

齊集氣

啲花名
띤
멈무이
쇠
스윗

成功脫飯留名 一日冇睇佢地啲野

收啦 你上嚟呢個po睇緊乜野

終於識讀哂啲字,但冇一個字識解

留名睇邊個信你

又秒經

易啦

啱啊
夠訓嘅話 個人醒d 答問題都答得有信心
相反唔夠訓嘅話 個人溫溫燉燉咁 一d本來識答嘅問題可能都未必攞足哂分
加油啊老公巴

ddin 應該係sinb aegyu扮痴脷根發音
멈무이我都想知點解, 估係指yuju成日發呆
쇠 要睇番唔知邊日fs ending, sowon收尾個陣, 其他百厭鬼掛住玩/嘈, sowon就shh!!佢地靜d 都係估
스윗 sweet 唔知咩由來, 等hardcore 豬飯解答

老公巴加油。願智與你同在。
topgear咁衝左幾日加埋7百公里好爽，但好很攰。今晚終於可以坐低休息下追po

旅行緊啦?

咪又係果啲 冇咩新意

走囉 走左唔好返黎

懵佬間唔中都會咁 見怪不怪

第x個人格

強哥去哪兒

要考試既加油

老公巴加油,以平常心去應付就自然能發揮最佳水準

老公巴加油 希望考到你理想嘅成績

個個考試既都加油 6月就到我考

有冇咁多人考試呀

大家加油啦

5-6月就考試季架啦

D鈴聲比人聽到就大獲

驚咩

成個星期了

由最北向東行，前日到左戰鬥民族國四月重落大雪，傻的嗎
下星期開始行女友路線

搵唔到個鎖出黎唔好返香港

搵到仲要拆出黎帶返香港比我地睇做認證

高登長期推post 果個
係咪懵佬

本來諗住周圍留影，但實在太毒，頂唔緊。

我都plan緊考完試狗衝slovenia
希望去得成

都未cut B仔喪笑怕咩
利申銀仔個段用左我差唔多半年 未撚驚過

去旅行影下相啫，點會毒

會有D咩變數搞到去唔成呢，有咩緊要過女友

而且可能引到當地畢地留意一齊做個fd子

我怕考完試到返香港得3日鬆d會mun

週圍fingertip 無懼

好正wor, 去歐洲旅行
一直覺得歐洲建築好靚

你呀媽個仔 今日MC無一題識答

記住唔好畀英國呃到 垃圾國家來

cant agger more
唔係大城市=死城/鬼地方

唔是掛

咁樣我要轉backpack唔揸車，有啲麻煩。諗諗佢先

好彩佔好少%

來到先發現 所有娛樂都係pub 多到好似香港啲7-11
美景又唔夠人靚 除咗睇波同讀書之外我諗唔到其他理由來英國

我聽日有50題
準備好快速mode

真係咁差咩，可能我中意老餅野同history，大英博物館去左三次都重想去。

加油 唔好好似我咁

旅行同讀u又有d分別嘅

小弟都係英國讀書，重未讀完 7月番去考試

可能係係到生活睇法同旅行睇法唔同

咁多大英巴打
小弟都行緊英國時區

衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

不過我之前讀書住過brighton 同Bath一排，我又覺覺得幾舒服，除左冇野玩同多老人家外
可能我都中意history同一d古老文化野

new market, 動物多過人

我呢d邊疆地區毛都唔多條同大城市邊有得比

食飽飯推推

肥琳世界級

點呀懵懵

你就黎chur得勁過我

東方巴真心好chur

仲頂得住，每日食完飯訓兩、三個鐘起身繼續

太神了

睇見都辛苦

來 給你B仔

thx，即刻精神晒

早抖？

我見識到咩叫不顧一切

如果係我應該已經死撚左

港豬番工去

7點幾起身
但係今日返3點幾

一日一長銀

早晨啊啊啊啊

女友cb未啊啊啊啊

cb你係咪去追先

안녕하세요
學한글happy미가
我黐咗線,打火星文

你話呢

時間巴

good morning buddies 冇訓過

又係瞓唔著睇波嘅時候喇

新手上路
啲鬼劃符..
一行字都拼成分鐘

我未開始學但拼得明算點

【OSEN獨家】[宋旻浩-樂童音樂家-陸星材等出擊MBC新綜藝<秘密藝能研修院>!]27日放送界相關人員消息,搞笑藝人李國主-歌手松雨-鄭珍雲-WINNER成員宋旻浩-樂童音樂家-BTOB成員陸星材&李昌燮-Block B成員PO-Apink成員尹普美-EXID成員HaNi-GFRIEND成員藝琳-歌手韓東根確定將出演MBC試播新綜藝<秘密藝能研修院>.據悉之前傳出消息該當節目將由盧洪哲&HAHA共同擔任MC,節目將以大勢的20代藝人變身藝能研修生進行藝能研修的模式進行,從舞蹈到遊戲,再到訴說各自真實的內心,研修生們將通過多樣的研修課程一起成長並逐漸成為親密的朋友.另外節目已於最近完成了錄製,並將於韓國時間5月5日下午6時20分播出,敬請期待.

原來肥琳有新綜藝上 所以冇得去玩

個牌就考試 點追

怕什麼 照追

你地後生有天份
如果我都學得識
你地一定流利過韓國人

點解其他人等cb係去睇其他女團 但我走去咗睇男團
我係咪有gay嘅傾向

不如我睇一齊
尋晚又翻睇be mine

等cb期間選擇左溫書

早晨

我們老了

有咩仔推介

早

各位早晨

多謝yoondrew巴，明天就考，最後集氣

原來已經11頁 留名先 好攰呀

Part time degree同路人 好想快啲final year呀
老公巴加油呀

唔知可以追到幾多歲

老公巴輕輕鬆鬆一定得

訓

你肯行返香港時區未

佢唔跟時區架喎

瞓教

肥琳世界級

佢24小時時區，隨時轉嘅
不過一直都係轉左響歐洲時區咁啫

點睇人在英國但係長期行緊美國時區
係英國讀書就係咁
一個字 摺

SinB~~

D手指又肥又短

呢d先得意
你唔會明

拖起上嚟舒服d？
利申手都未拖過

知道知道，昨晚瞓咗5個鐘，已經覺得世界好唔同

thanks

俾銀仔摸過就會明

智黨

唔好揸咁快

這些機會

我唔係degree但祝你順利

唔睇user名仲以為係懵佬

女友呀女友

各位早安午安晚安
女友幾時cb, 等到想死

日經

咦.....你好似去錯po叫錯人

170426 - Preview of tonight's 300th Episode Special of Weekly Idol with #SinB!
班男人唱歌笑死

#GFRIEND sudden attack character release ( NEXON )

cr:YeoChinSoShi‏
唔知有無wow到 不過幅畫畫得超靚

好cute
btw 點解係Yuju直昇機頭

初心

反而我覺得唔睇髮色仲以為有4個銀仔

點解全部短髮

嘆為觀止

我錯左重點添

啱先係荃灣廣場豐澤有NAVILLERA聽

一定有buddy係到做

短髮FF飯

新飯留個名先

但點解bb個樣……我係咪錯咗重點，但畫得好靚

我係你側邊唱咋

畫得好靚啊

早午晚安各位
東方巴你睇住身體

thx 呀

沉了

等cb

我路過都聽過

唔通變咗豐澤御用歌

佢其實苦練緊紐約時間

咁識貨

我上次去屯門豐澤買電腦都聽到 十二月左右

差唔多時間上水豐澤都有電視播過MV, 果陣我企定定睇

豐澤部電視成日播kpop 架

我記得以前百老滙淨係播3首

畫到B仔隻眼細過我
不過好靚

百老滙要播艾辛

咩叫艾辛

你嚴重缺乏休息呀

智黨智黨

艾辛係非洲一個足球員，但外貌酷似本地一位天后級豐澤代言女歌手 ，唔好開名

茅問題

百老滙依家好似播kpop多過艾辛

幾時CB

fuck

下車女神

冇人連韓文

屌 早知訓多陣

唉

費事quote你張圖咋.....momoxxxx

要睇就睇呢張啦

唔識韓文都識google 英文啦

好心就訓多陣或者洗個臉先
未訓醒d花心嘅潛意識會出晒黎架momo懵佬

懵懵宜家擺明挑機

啱啱訓醒就放過佢啦，
大家都知佢本質係fsl

呢個拼音啱唔啱用嚟形容懵佬
화섬로

아린오

真係 真係唔識拼

好想買機票去搵女朋友呀

過左隔離post行左圈擺底左個負評以示支持

買去紐約

今晚好似又有平機票
飛轉去睇dream concert都仲得

gfable琳

花心con,不了

拼得出但唔知咩意思

好抵睇

反了反了

唔係 既意思囉
可能我韓文廢 拼錯

女朋友gb完 又係時候出圖整頓下花心風氣

勁無夸
翻堅工仲諗緊咩黎，去google 堆英文
以為Gfriend 啲應援歌
彈左堆唔知咩出黎

最後彈左咩出黎

어마어마해

又恰人唔識韓文
我都以為女朋友野先PO出黎

忙到無上水兩日

做咩咁忙呀,忙都要偷閒抖抖氣呀

HI 智智

''

要哄返6黨

冇眼睇

GFRIEND(여자친구) on Hong Jin Young's Instagram

唉 唔自私睇啦 po返女朋友既野

果然po女朋友冇人理

아니요

Sem 尾就是一堆assignment 同 project 的日子
剛剛先追完post
主席聽日俾心機

睇哂，唔出聲姐

想睇其他

懵佬明剃我吔眼眉喎

心淡

吾巧甘夸芯la

同自己講啦

上水透透氣先

一日24小時 , 我已經18粒鐘睇 女朋友既野啦
1星期由vapp lv6 14000幾名 睇到3600名

呢張巧正

專一絲打下午茶途中留名

巴打重未考完

下個post都係俾負皮，
越黎越低質

瞓醒留名
懵佬

忙完追返po 結果又有花生食

MBC예능연구소 ✔

明明你地淨係上黎吹水 有咩資格話我

有咩都唔貼 , 罷左日工想上黎睇下女朋友啲野 乜都冇

女神B
同埋超級女神HANI

豬豬

琴晚打機同隊有條友話fingertip好好聽，完場即刻honour佢

godyerin tho

我成日貼野上嚟都冇人理

成日炸圖放片都冇人give shit
以後唔擺d好野上嚟 disable q左soundcloud個dl等你地剩係有得聽冇得用

呢兩張頭先我post左啦 無人理我ja ma

頭先懵佬突襲，梗係張重點放左去花心大神到先，
btw我有睇架

我都有睇架

都係琳黨最好

團結 專一
唯有琳黨

全部都有睇
只不過無可能每個quote 圖cm 都留言姐

乖豬啦阿強

我又做咩

韓國人都食雞腳?

見你話無人so你啲圖又無人比屎你阿嗎。
我比屎你

食，睇rm 果時有時去路邊檔買

嗚啊feels感動

頂搞到我好想啜雞腳
對上一次已經係一月出london個陣飲茶個陣

一齊揮ting呀！

我黨唯我

好~肚~餓!! 食飯先

垃圾廢青頭先返到家同自己講把握時間溫書，食完個飯睇咗陣電腦攤咗上床小睡片刻變咗大刻，而家先醒

bb叫你唔好捱夜車

我琳隻肥手仔

奸巴爹

有時臨到最尾唔衝得幾多 不如休息多啲 將溫左嘅鎖實係個腦到 最尾先嚟開快車好易出事 連溫左嘅都唔記得
加油呀

星期六要考埋科垃圾econ 希望jupus計埋英文有25分

而家努力先，同學

今晚開少少夜車，冇辦法了，衝畢業

準大學生努力

收工有豬GIF睇 好可愛呀

染完同肥琳一模一樣既髮色

最後出茅招

Season of Glass:
Flower Bud:
Snowflake:
Laughing out Load:
Lots of Love:
The Awakening(Knight Ver):
The Awakening(Military Ver):

所有女朋友碟全餐齊哂

好快考完
學霸智賜你地2個力量

終於 終於唔使食炒價
一諗某啲店舖要將張「已經絕版」嘅貼紙拆走就爽
同埋至緊要 可以圓齊卡夢啦

要捱多幾日先有錢訂

加油唷，教我英文

記完啲嘢唔記得咗

46祝福大家

食完飯訓左陣精神晒上個水先

日本妹不了

多謝各位巴打

咁都畀到位佢入

祝福唔怕多呀ching

希望你走

Post返張陳年舊相為自己，要考試既 biddies,女朋友打打氣

呢隻係咩色
利申 色弱

又灰又綠咁
我睇唔透

色弱我好難講比你聽

唉巴

其實好似係漂完頭d黑上唔返先搞到咁
應該算係帶少少墨綠嘅灰掛

應該係 本身佢漂走D深色 宜家再染黑多數唔上色

有無人想入手?

我鳩填左表 唔好話比人聽

懵神又收埋食

又係呢位高手

有無人諗過如果當年改藝名既時候
黃恩妃叫銀河 丁恩妃叫sinb 會點

下晝睇個陣睇左好耐都唔明右邊個d咩黎

衫仔?

即係要脫

上面兩件應該係
但下面一大pat黑色唔知咩黎
個twitter又唔打開件野睇到我1999

之前咪有條片影sinb除銀仔衫

Navillera era同Fingertip era
應該係

可能係放隻公仔既袋

由頭到尾脫落黎

唔敢想像平時返到宿舍會點

訓覺 打機囉 仲可以做咩

唔講太多啦
btw打機

應該係件有帽衫黎~

B5大神屈機

豐澤唔係電視播係成間鋪既喇叭

如果係主播就正

會唔會係佢地平時著開嘅呢件大褸

好似人人都係呢件既?
BTW 智智

一樣是舊日的我 今天笑意甜絲絲
聲音裡也帶一點光彩 感覺是特別的美

呢位高手好勁，女朋友好正。

俾你發現到添

我覺得唔難接受

我偽飯嚟,飯咗咁耐都應該唔會夠啱啱飯一個月既BUDDY熟
所有嘢對我都係新鮮事,包括我既智智永遠都咁美麗

要幾有心機,時間同埋技術先可以做到咁完美既剪接

我個句係話俾你發現到我承機po智智

放心,我所有說話同quote都會關智智事,提下佢

好靜

早2星期晌大阪旅行買咗呢隻比卡超，當時話想用埋張車咭啲錢，其實當時心諗希望有一日我可以親手送比智智，雖然對智智都唔會係咩新鮮事物，但果陣就冇諗太多去買咗，唔知幾時可以實現呢個夢想，呢個咁簡單既夢想比起晌香港置業更加遙不可及，可能會擺到我搬屋，到女朋友長大，離開娛樂圈都發生唔到

gb後應該會晌其他post見到biddies大機會過晌呢度

btw 張相頭已側添

實有機會嘅 港場

懵佬去左開其他post

一直留守
專一女朋友
簡唔中刺探下敵情啫

港場如果係類似concert果張都應該無咩機會比到佢手,
希望睇到一次女朋友真人已心足(但唔包括mama果類)

不必怕,還有我們

香港fan meeting 我一直堅信會有咁嘅一日

一定有機會架

心情好忐忑

見到當贏咗,等於啲人話見到車尾燈當追到 只嘆生不逢時

一定有機會比老公巴你見到智智架

嚟到但唔可以去先係最攞命,雖然口講話點都會去
東方巴快點休息呀,bb投訴你成日夜瞓呀!

頭先訓左陣，冇問題

搞多一, 兩日就差唔多搞掂，之後就主要同d外國夥伴傾海外發行
唔駛日日閉關咁坐響度對住d程式

東方巴再唔休息多d B仔真係會嬲

為左之後可以順利咁見到B仔，努力埋依段時間先休息啦

見你咁真係心痛,好似成日都冇得抖咁
唔駛再出trip吧?

一野轟落東方巴度呀

要架! 不過我可以選先去韓國嘅，如果女友有活動嘅話....

東方真係生命鬥士
除左係度打氣都幫唔到乜野

有女友同埋各位畢地就夠啦

辛苦嘢留返比啲後生做好喎

我頭先好眼瞓,而家因為考試壓力大到冇哂睡意

再係咁,拉隊走人架

難做既野就.....（烏鴉哥）

我考親大試都會好似你咁，
不如索性做下其他野放鬆下重好

未搵到適合嘅，而且我鍾意出trip同人傾野多過對住d code

我都想考試大壓力
讀書廢 每次考試都好輕鬆

唔難做呀,唔駛唔好做

唔得,根本未溫哂+未入哂腦,
我都知道要輕鬆個人同休息,但未得住,衝畢業呀

咁面對面始於好過對住冷冰冰既文字呀

次次都高分PASS? shame on you man

感覺東方巴係個幾好相處既人

yes,而且係大神,我倆已曾相處過 可以深深印證你呢點

會認真睇 唔會高分
溫個陣好似唔入腦咁 到拎起筆做卷又寫到下野
利申dse主科都炒

好Gay
遲啲有機會朝拜下先

咁我當年考試都炒到滿缸紅,我懂的

放底張琳仔訓先
早抖各位

好想同咁多位大神瘋狂相處

dse炒到不堪入目

幾時返港? 我搵秘書度下期

但你人在大英帝國呀強

我小學已經打好左英文拎1既基礎
同埋數學天份低 加上個垃圾老師日日屌我叫我走
索性唔讀 拎個U比佢睇 反正炒左英文都無HD讀

參與左Meet&Greet親簽團購既畢地們請check check email
有重要資訊需要你地填一填 thanks

另外meet & greet親簽碟仲有少量可供認購
售價為每隻碟$250
有意請dm hkgbuddies ig查詢

點會嬲……hehe

6月中

原本有間全英頭幾嘅conditional offer
而家呢間好似3x 同浸大好似差唔多ranking
仲要用多一年讀垃圾foundation
利申返:唔係嫌d咩 好慶幸自己有機會有得出國

高祖?係我認識既高祖???

come on bro

到時應該預備旅行,可能緣慳一面

下年畢業呀嘛?我依稀記得

2年後

會唔會有biddymeet

下年應該係gonewiththewind 既 Scotland巴

可以隨時約,應該都會約到人呀

其實我唔記得轉ac 個個用黎開其他post用

原來呢個acc都係你,你都古惑啦,仲唔瞓?

聽日無野做
訓唔著又無野做
我廢事用呢個ac開post 先用第二個 點知唔記得轉 第二個十年都唔開一次

啱啱無聊睇返舊登,我係第40個post先入坑,果陣你個名仲叫高祖銀河宅熊

唔係我黎架
個個ac名今日先改

搞到我有啲亂,即係你係邊個????????????????

娜女神
我改過好多次名了 應該娜女神係大家最記得架啦

娜女神我有印象,但你另一個ACC個名偏偏又撞名

咁就好了 係娜女神

頂你....又學d大神玩分身
仲要又叫高祖添，同高祖巴撞晒名

個ac本來比左人 佢無用 我拎黎開個post姐
個名我好臨時改出黎架炸

仲以為你會改d乜乜娜嘅合體名又或者刀劍角色名添

娜改太多了
要有新意
最大原因都係我被收服了

推好快

改咁多名做咩
呢個名始終如一
肥琳世界級

訓醒? 早

我睇唔透你係訓醒定無訓過

而家係咩時區

佢應該係自己既世界 自己有個時區

唔係我 我今年先year1 Scotland大學仲要讀四年

weekly idol出咗中字了 好快手
睇B仔去

煮緊飯 一陣先睇
lihoon

.

又轉左時區

想點呀ching

早午晚安阿，整乜呢兩晚咁死熱鬧
係咪有hehe 約會？係咪忘年之約先，受唔受新人玩

訓醒

今晚早d瞓

肥琳世界級
晚安

少年你係瞓醒定係未瞓？

我都唔清楚

玩時區玩到精神分裂

都話佢苦練緊紐約時間去做鋼粉

點解無論去到邊,d workload永遠係其他同事既幾倍
成組3個同事 一個senior 一個低我一級
senior lead住我地睇全場 我睇5個位 低一級睇2個位
公平咩
番工又攰仲要下星期就考試
但係仲未溫哂書RIP得

夾住中間特別辛苦
加油國b

國絲錫番

Buddy成日都比人霸凌

加油呀過兒

喂 溝我條女

咁畀番你囉

男神

太善良是咪應該去搵輝夜吸下經升下lv先

你收皮

當我係咩

當你係轉角巴條女
大家比面轉角巴

Gf part time

咁我寧願修練做黑魔導女孩好過

你最愛的是誰 告訴我吧
明明投以眼神詢問 你卻閉上雙眼逃避我的視線
我對你來說只是次要的 明白這事實卻仍想知道答案
你是我的一切 為了將你獨佔
除去一切阻礙 身處只有我的世界就好
應該殺掉誰才好呢？

咁轉角巴就會係黑魔導士

自殺啦你

咩黎架 網廢撈唔到條片
想知條片關於啲乜野

GFRIEND x Sudden Attack

好得意
不過d公仔 全部一樣高

GFRIEND x Sudden Attack[/quote]
好得意
不過d公仔 全部一樣高 [/quote]

畫到個個米8高咁

又要見到琳仔黑歷史

好得意
不過d公仔 全部一樣高 [/quote]

畫到個個米8高咁[/quote]
好文安

畫到個個米8高咁[/quote]
好不安[/quote]

個額頭

係女皇

我揀呢三個

岩岩收到shingshing巴既mwave揀卡通知,
係咪即是出貨寄緊黎香港了?

成身比例錯哂

除左髮型唔同之外個個一樣樣

我想要呢個公仔多啲
想知有咩方法入手

我記性差了

我同國兒b你一樣，夾住中間

應該五月先出貨

我又比人屈左機
岩岩個senior同我講佢後日短週 低一級個個放假
姐係我一人打天下

無問題，到時乜都做一半就得

老屎忽係咁

下午安

笑眼琳

終於有得面試啦

早午晚安
幾時cb
我係酒店食緊早餐，開緊speakers 播女友
但得我一枱客咋

恭喜晒
祝你面試成功

加油阿少年

早呀~~

早呀

懵佬fighting

我應該同你講早午定晚安阿東方巴

實得

召喚
行程有變，今日入東歐

有冇手信
我想要女朋友頭髮

買支伏特加過你我買左好多

幾耐冇俾人召喚過

肥琳世界級

買咁多vodka做咩

不了 , 上次夜潛完好撚凍 , 一上水就係有間船上Bar
飲左一大杯暖下身 點知醉撚左

d樽好靚
要練下啲酒量挑女友機

1挑6冇問題

唔好教壞智智,我同佢都唔飲的

呢張GIF圖太萌了

sor 1挑5先啱

但影響其他5個都唔好,我唔係咁自私
(雖然佢地私下都會偷飲)

話說琴日迷你1,2,3已經番貨

迷2一上架就比人掃哂,有無咁顛呀

唔撚係掛
唔通我又要再等過

我都想同佢地一齊偷偷地飲

妹妹仔要爆再版卡去賣

請問咩係迷你版?即係再版?

店員話聽日應該有貨番,到時會call我

聽日可以去望望既

mini album

隔住個MON飲囉

有咩分別呀?

女朋友出左5隻專
4集mini 1隻正輯
迷你123即係代表 sog>fb>sf 正專=lol

再版既分別在於小卡上

即係會有新既小卡出現?

唔得架 要係暗地裏唔可以俾經理人發現仲要好細聲講野咁樣偷飲先有個種feel架
呢d唔出得街架嘛點隔住個mon啫

我淨係想齊專咋
感覺齊卡已經係不可能的任務
雖然真係好想齊琳

你唔好妄想可以同佢地一齊飲ok? 犯法架

我都冇齊智,名和利,不刻意追求~

等到月頭有錢即刻上gmart訂再寄返香港

琳恥笑你中

咁就實際啲,飲酒交比我

唔係新卡 , 都係個張
再版卡4角位有多粒點/有色差

Btw 想賣sf一套1600$

色差好明顯?

ok $16 同你買

佢係喊緊冇得同我飲咋

洽鳩我窮

你未見過第一個版本 又點知有色差差成點呢

冇錯 小卡都係買黎唔知做乜撚野 所以先想放

真係放到咁高，值$1600？

絕版一定值 而家無啦
出再版做咩

再版左就唔係絕版啦，只係分左第一版同第二版啫
睇下懵佬炒唔炒得起先

講起色差,今次張album啲小卡都發現到有色差,係咪正常的

其實一早已經有再版
第一水貨叫第一版 , m&g已經係叫再版
而家既貨係第三版黎

我乜都未見過,其實,卡放在家又唔拎得出嚟睇

係有架啦 咪又係搵廠印
我十張一樣既卡 有2張有色差 wfc

準備出門考試

我想問吓D再版專邊到有得買，信和定CD 鋪 唔想on99白行一趟

希望今晚返嚟報喜,考埋,present埋個fyp就真係掂

睇緊素寶考車留名

Sowon 考車 聽返首Safety Song先

加油呀

加油 我都溫緊書

架車好過分

佢驚我地睇到悶

唔知情情會唔會一take pass呢

維尼巾就好
可以陪住情情溫書

係咪話出6定8集 應該1take

女友終於可以自己揸車出去玩

可以攬住情情
我唔貪心 一次就夠

你做乜鳩

GAME配音

係喺正面有多粒點定係背面？
利申：尋晚買左隻fb

係香港犯校規 要記名

角位

Cute

梳記錯 , 初版先有粒''的''
再版係冇

人返到學校圖書館，壓力大到唔係好抖到氣，痴線，明明都有把握

我不嬲對考試無咩壓力 因為唔得咪再黎過
一生又唔係得呢次考驗 放鬆D吧
抱住呢個心態去考先容易發揮 太過緊張通常都gg

so far考試成績都幾好，可能最後一科考試加上溫得好敏同休息唔夠先咁

btw多謝巴打

最後一科又真係好易動搖 個心又緊張又開始放鬆
就考就咩都唔好理 抖下聽下歌relax下

仲有半粒鐘，望多次就衝入試場大叫 umji is my wife

老公巴油。bless u
好快過

聽首fingertip high下先

我通常出門口考試之後就唔會再攞notes出黎溫
覺得都唔差得遠 輕鬆行入試場

如果真係特別靚既話就會想keep囉，我自己就唔會為左齊卡而特登去單買/爆碟，太燒錢喇
上ig等，淨專得$20，小卡就要成$50-60，
會唔會太本末倒置

今週週偶出左中字啦 睇B仔先

3粒鐘，如果有嘢寫真係好快過

通常唔夠時間就真

我每一張專都唔多過同版本既一隻偽爆

炒賣心態問題

希望會唔夠嘢寫

同一批碟
小卡都有好嚴重色差
LOL M&G就係咁

其實唔難

講錯，希望唔夠時間先啱，真係大吉利是痴咗

課金比女友嘛
要養銀仔

入一兩場fs都齊卡啦

冷靜d....
冇問題嘅，一切順利

佢地來香港開show我一定會拎銀包支持
如果佢地肯來

其實去一場要爆幾多隻碟

垃圾香港唔黎好過黎應該會衰過秦

好多好多

有你地班大神係度唔會既

你有的是錢

佢地姐我咩都唔識

可能女朋友覺得香港得十幾個buddies 去親fs都係個幾位 冇其他人

秦場都有幾十個香港啦..都拯救唔到成件事..

其實香港buddies算唔算多

懵佬一個頂一千

真
我一個就減番一千個

智妹呀

短銀萬歲

短銀世界級

啱啱睇左集學車，都……幾悶

頭都憾埋仲要俾你話悶
情黨睇嚟唔啱你

良哥好似係情本命?

咁大膽得罪情黨小心變18碌

我睇唔到既，大將軍息怒，唔好踼我走
Google 成日指我撞埋山或者衝落海會唔會精彩啲

我圖都cap埋

唉

又死一件
良哥rip

我一陣個山撞埋去啦咁goodbye all

係外國 唔好以為18刀跟你唔到

算啦yoon巴你放過佢啦都係無心之失啫
情情唔鐘意buddy打打殺殺咁血腥的

sinb

goodperson終於都出秦國接機大圖

黃恩妃小朋友

竟然有反情黨

一年前嘅sinb小朋友

隱藏大黨都敢反

畫得好靚
豬銀

女朋友好多節目 都......幾悶

所以我先睇其他

學車係咩節目

慘，新仔冇人理

我仲未睇晒小狗同去外國果個，最好睇都係weekly idol，showtime同美好的一天就某d集數好睇

我都唔知 但都幫你推

入面yerin係咪跳緊zombie舞

個人觀感only點會反

因為除咗gmar訂 唔知普通cd鋪or信和會唔會入貨

MK

好似係buddy就要睇哂全部綜藝

上次行過信和 都聽到人問有冇女朋友舊專

識貨

都係鐘意依個時候既佢

未見才是最好

你真係屈機

頂 我搵唔到張gif

想玩隻驚

清純不再好掛著以前長髮

你當懵佬流架

你指我個張?

利申重睇緊女愛歐
plan緊行程

窮L無得去

係 我有印象見過琳仔跳呢段
但係冇張gif

邊個反情 我 立即 屌你老母

係呢邊去歐洲來回機票分分鐘仲平過你澳門來回張船飛

我都係utube search完自己頭先cut
utube search yerin zombie就搵到

你就爽yy啦

好多野唔係你想像中咁爽
係 可以好易去到旅行係好正
但係係其他時間
冇人冇物呢種感覺真係好唔好受

隻GAME 真係好恐怖

毒L係香港都無人無物

配咁可愛既聲

好似有人講韶情壞話

上面隻game啲圖越睇越不安
望住佢地個樣多幾秒，有種說不出的不安感

+1 我都好鍾意依個時候既細路B

好憎做group assignment呀
自己做哂唔好咩

隻game咁改女友真係攞命
不過sudden attack間公司搵代言就係鍾意攞d代言idol搞d咁嘅野仲要自high
明明好多人笑緊佢地

要係咁比人爆頭
Btw 想睇佢地好似跑online挑機

送個大頭比懵佬你

軍裝女友 cb 唔搵女朋友合作搵邊個

一年前嘅今日佢地都係出席緊呢隻game嘅公演活動
一齊回顧下全盛時期嘅rough

唔洗勞煩大將軍出動

爆女友頭 我做唔出

每次睇親佢地跳rough都毛管戙 睇幾百次都唔會厭
尤其係安姐假賤喇

見到我反而想爆整女友3D果條友個頭

安姐假賤喇

好想睇B仔玩CSGO

應該係畀女友anti玩

唔識玩 跟住dust2行中門直接死

花智第一張係咪研究緊果個係咪相機，第2張先大頭v花智

點捨得用女友角色玩

rough真係宇宙級

玩ct唔識拆bomb俾bomb炸死

最正係坐正中間睇最尾銀河衝出黎果下

返嚟了，年輕人戰勝歸來，年輕人戰勝歸來

屈埋幾日 病下病下咁
終於發出黎
依家又燒又胃痛又感冒 好撚辛9苦

恭喜哂

保重身體呀

恭喜晒，老公巴

有條數計錯咗，應該係0.002,我寫少個0，臨尾要收卷先嚟計，寫唔返正確答案，有啲唔甘心，恨自己太慢先對卷

條罅會唔會大左少少

準備買多個

booooooom

結果只會一樣

條罅正常，所以買多兩、三個準備替換

感謝強,仙氣,東方巴

2,3打先得

買幾多個都係爛 冇分別

我乜都睇唔到

已經睇左無數次，都只係睇到好cute嘅情情同長銀，其他就乜都睇唔到

特登架，易爛先再幫襯

保重

保重呀俞娜恩

俞娜姐
下下加個恩唔係咁好既

你根本就有兩個本命 唔洗唔認啦

好尷尬
不過唔好阻住隻狗玩啦

睇黎仲清醒吖，休息下就好快好番啦
加返個恩比你等你隨時又過返去吖嘛

個邊淨係睇 無出聲
我依家.........

被爆了

唔緊要啦 你心中有俞娜就得啦

好老尷

想改名但太長唔畀我改

想改花心就要打屁股

我呢啲專一向女友
最多係有時gaygay地走去睇男團

gay冇問題,但花心唔可以

如果係俾肥琳打patpat嘅話咁我花呀

居然係出自你把口

花心俾肥妹琳 清純琳 金毛琳 女神琳

夜少少又變重口味
飲埋杯茶今晚夜行grand tour 希望 Google 唔好又指我撞山

係咪想冇咗後門?

溫左成日書俾我癲下啦

俾我玩下後門

頂唔順，瞓先

韓國返黎之後個人keep住呢個狀態

Same

i know that feel.jpg

利申 非gay

唔睇波

你又肯瞓未

懵佬永遠都見到

岩岩花心左陣去左聽電台直播
返黎住女友歌繼續做野先

西面B

(扮)可愛B

[img][/img]

比警察叔叔扣左我15分鐘先放行

最後十分鐘嚇到我差啲瀨屎
要搵B仔平伏心情先

小心d呀巴打

做乜勁

170428
19:00 Gunpo Azalea Festival (Flower Concert)

?

剛剛曼市打比畀曼城狂攻 嚇到就心臟病發

女朋友行程囉
我做咩

兩隊和最好，邊睇射雕邊睇波

5月中打後開始有大學同特別節日嘅公演行程

5月12號都有女友
仲有野玩有野睇添，不過比較遠

到東方巴出動去揾女友？

成日都好羨慕南韓啲大學 會有kpop star去公演

5月時間鬆動d不過都要check清楚女友行程
公演同fs又唔同追法

香港嘅大學都有請歌手嘅，不過算把啦
好想睇下女友響大學嘅公演

好想去叫應援

有冇機會可以俾我係新po留埋名先瞓

我今日將所有rough嘅live都飛到去B仔最後嗰part "이거 하나만 약속해 변치 않기를 바랄게" 然後全部都睇完一次 我已經中咗B仔唱呢句個樣毒

好靚

點解我會覺得呢張相個感覺有啲似友團個台灣人
我都係去面壁思過

智智邊忽似台灣妹
台妹邊有智智咁正
利申唔知你講緊邊個 淨係睇女友冇睇其他團

朋友你病情太嚴重

走啦我唔想搞大佢

訓啦

睇緊波

前四好刺激
但後面個兩隊應該冇得追

唉瞓教 唔q睇第四節

再一次無緣新post一頁 晚安
肥琳世界級

好緊張喎! 點解唔睇呀

公鹿

直接返工，呢位同事

一返工即刻比人叫咗出去搵個客改支票，新仔收錯支票竟然係搵我去，雖然可以搭的士，不過都係行陣商場先返去好了

入轉信和破下財先啦

唔係晌旺角，xx灣

post 尾留名，終於到，好眼瞓

邪骨場d 名黎嫁 xx灣

今日拎手燈
有咩要注意

注意唔好打開黎用

係個到check一次有冇裂縫先

結果成箱都有

得你知咋

用力fing下睇下個玻璃球會唔會飛出黎
會就係正貨

咁不如訂個玻璃球算

條裂縫係防偽

老公早晨

btw, 恭喜兩位

又一對新人

想confirm下唔係叫我吧？

其實係叫緊我

恭喜哂2位

我雷仲慘

老公巴午安

沉沉沉了

仲未爆po…好靜

無cb, 做野都無動力
放工睇weekly idol

馬刺威武

謙虚！優しさ！絆！

唔好襯人少就以為可以亂黎

46

sor返出去做嘢先

出去睇46就認左佢
唔好扮做野

原來未爆po 慢慢追返先

識啲嘢

好靜.........女友今晚有表演
應該有相睇唔會咁靜

大家都開始…… .jpg

午安，宇宙絲

唔包括我

驚覺呢個post愈來愈少面孔留孔留言了，之前仲有好多面孔

面孔忙完出番黎

等睇大神 fan cam

唔知公演唱邊幾首呢？

睇twitter好似唱好多首
有Navillera, Rough, RITST/Contrail, Fingertip, and MGT

終於新post

花心可恥